點睇阿嬌今日又結婚？

嬌嬌好可愛

你問下愛廸生點睇

又 之前個個係？

好似係預習

終於正式榮升賴太，問到阿嬌聽慣未？佢話：「慣喇，都唔係好多人咁叫啫。」佢仲好得戚笑笑口講：「原來我姓賴嘅，o依家隨即可以用得喇，好好用。」咁Michael有冇講愛的宣言？佢有啲緊張：「自心發揮，好緊張，忘記了，一陣入去準備。」身旁嘅阿嬌幫口：「佢頭先出嚟前都叫我自己做訪問，因為佢比較害羞。」一對新人仲話一早已經改口叫對方「老公」、「老婆」。

執到啦佢

佢老公點睇佢老婆隻黑鮑比希哥奶過插過?

其實好好笑
個個所謂姊妹,其實潤鳩佢

同陳生?

臨尾司議講左句下次再見

又結

究竟結完未呀